係咪得香港既夏天可以熱到咁

熱到撚屎咁
又熱又焗又濕

西班牙熱到人都可以死添